今日仲唔到禾地含大仔吐氣揚眉？

平時成日笑禾地含管仔阿拿
咩交配大學 mk大學
你地收皮未
依家禾地含大真係大學黎
出到黎考mt月入8萬 年薪過百萬
你地班人唔好酸我地啦

含大》cu(city u) >一大〉唔想列

含大又贏

含管含了個出頭天

樓主個名點解

ORANGE

禾地組媽幫我組仔地含管 你地打飛機啦

今日ocamp 組re u 就玩含管賀下佢

Ya

香港恆生大學=港大

Thx 又係喎
原來ジ=ge

名已改

威武

諗唔到點輸 今日我地含大仔大勝

過多3年就可以出黎做MT搵80k一個月

以後可以叫恆大有落

樓主識貨
恆大>mit=哈佛>劍牛>>>>>>>>香港所有大學

DSBI

你係咪少左吾城？

迫不及待想要玩玩了

有輸過咩